支那現代聖母？

來自廣西平樂縣的24歲女子林樹萍，本月16日早上突然在深圳街頭暈倒而被送院。她被送到第二人民醫院婦產科，更直接被推入產房生產，此時她才知道自己懷孕。

林女睡在病床上表示，她在深圳沒有親戚，但曾在深圳打工。她誕下的女嬰體重有5磅重，身體健康。林女稱不知道女兒父親是誰，她亦沒交過男朋友，沒和其他男人接觸過。

院方指，由於林女現時無法支付醫藥費，也聯絡不到其家屬，故已豁免其醫藥費。院內其他的月嫂和孕婦家屬，都義務為林女提供產後照顧。由於產婦是順產，正常情況下3日左右就可以出院。

林女至今還沒有給女兒辦理出生證，對於這名突如其來的女兒，她顯得手足無措，更稱因為養不起，她不想要孩子。內地律師馬浩然表示，不是說母親養不起就能把孩子遺棄，負有撫養義務而拒絕撫養，法庭一般會判處5年以下有期徒刑、拘役或者管制。

處女膜俾個bb破左

單細胞繁殖

5毛洗底post
負評，上一頁
此post已完，勿再回覆

睇真d個名，我同佢唔同人黎。

入產房搵處女 原來係真